一人一個返工而得知既公司秘密（2）

講秘密唔好講是非

好多男人鐘意問中醫，扑嘢之後腰痛點算？

LM

咁中醫點答先

叫佢唔好做太多，同開啲藥俾佢囉。

🤘🏻 請分享

推一推

上個post好精彩

"Delijapan" 每晚都將d材料到期日改改 (p+1 p+2 p+3)
擺係雪櫃入面 裝食材既盒 好少會洗 未用完就開定包新既倒入盒
到weekend 忙起上黎
唔得閒開包新既 就連盒底呀 雪櫃內籠個d 都r出黎用

其實係咪好多大餐廳都會咁做?

利申 發夢自己都做過以上既pk行為

留名

去自助餐飲免費水既都係傻鳩
全部水壺都唔乾淨既 用完就咁擺過夜第日又用
隨時爬左隻昆蟲入去無人知
利申得閒會炒某間港島5星

Ice cream?

delixxxxxx bistro 西餐廳

某間運動鞋由上年開始所謂"英美版"鞋已經有部分係變左中國造，但無改label

利申：發夢聽到，可能唔係真